唔爭在開多個人性台啦

將d睇人仆街最開心 憎人富貴嫌人窮
女人有錢一定係雞 買到樓一定係父幹既post集中哂

開多個禿頭台比樓主

口德台

台主 我打骰